屌你老母，班含家產一走黑警過幾分鐘就嚟到

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌啦星
白衫前腳走，警犬先後腳黎
話無溝通過搵鬼信

屌你老母真係跟晒劇本

圍學生就識,你老母

大水喉射住今晚扯大旗
使好多錢

有生之年睇到黑社會同差佬合作到出晒面
返左60-70年代咁

唉

邊有幾分鐘 白衫一走左 黑警就入場

元朗啲黑警想打市民

俾人鬧到想打人